林鄭：suspended indefinitely

專呃鬼佬，英文意思係無限期停止，中文係暫緩。差得有D多。暫緩係temporarily suspended啊

indefinitely 即係冇講明幾時
隨時彈出彈入

Indefinitely = can be anytime